屌成個IG都係比卡超

仆街想正正常常睇個story
點知一打開個個都喺到畫比卡超洗撚哂版

見到好多但係就係冇人tag我

畫得好7，tag 左都唔畫

又係啲濕鳩 challenge

係咁撳都諗住飛住睇 幾廿張都係咁

唔明有咩咁好玩 又畫得醜 又唔搞笑

香港人真係最鍾意玩埋呢啲嘢 都唔知邊個帶起

香港人最撚叻跟風,冰桶挑戰又係咁

仲要一個tag幾個,骨牌咁撚樣幾時先停

咪上ig出post屌囉喺連登屌有咩用